泡菜同支那係咪同一樣既血?

揹個𠝹波袋又係會將個袋放係前邊
無整容既泡 個樣同支那人根本8 9成似

呢次都係一樣：打和啦！

明顯中國勝一班 比多次機會韓國射多次十二碼